特朗普依下真係好犀利，全部估唔到。

連任的話先推出疫苗，如果失敗就由美國繼續大爆發，就算讓出總統位，都留返個爛攤子俾拜登。

再譴責拜登無能順勢推返佢，特朗普大局觀真係 無人能及

美國左膠好死心眼，加上共媒講咩佢哋就信咩， 成隻豬咁 ，無得搞

美國繼續大爆發 留返個爛攤子俾拜登

好絶呢招其實, 都幾百萬中招, 真係全部注射疫苗, 全部人都無副作用？